Простой css скрипт, для быстрого создания простых страниц

Для сборки скриптов в один (style.css) запустить build-css.sh

Каталоги:
custom - пользовательские стили, которые будут собираться в root.css
fonts - шрифты
source - исходники стилей разбитые по файлам
